[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( log_{6} 4 + frac{2}{ log_{3} 6 } ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "모든 항이 양수인 등비수열 ( {a_n } )에 대하여 (a_1 3 ), ( frac{a_5}{a_3} 4 )일 때, (a_4 )의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "15",
        "choice2": "18",
        "choice3": "21",
        "choice4": "24",
        "choice5": "27",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "( lim_{x to 1^+} f(x) + lim_{x to 2^ } f(x) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "함수 ( f(x) 2x^3 6x + a )의 극솟값이 2일 때, 상수 ( a )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "0이 아닌 모든 실수 ( h )에 대하여 다항함수 ( f(x) )에서 ( x )의 값이 1에서 ( 1 + h )까지 변할 때의 평균변화율이 ( h^{2} + 2h + 3 )일 때, ( f'(1) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "( frac{3}{2} )",
        "choice3": "2",
        "choice4": "( frac{5}{2} )",
        "choice5": "3",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "함수 ( y log_{ frac{1}{2}}(x a) + b )가 닫힌구간 ([2, 5] )에서 최대값 3, 최솟값 1을 갖는다. (a + b )의 값은? (단, (a ), (b )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "다항함수 ( f(x) )에 대하여 곡선 ( y f(x) ) 위의 점 ( (0, f(0)) )에서의 접선의 방정식이 ( y 3x 1 )이다. 함수 ( g(x) (x + 2)f(x) )에 대하여 ( g'(0) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "6",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8",
        "choice5": "9",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "그림과 같이 함수 ( y a tan b pi x )의 그래프가 두 점 ( (2, 3) ), ( (8, 3) )을 지날 때, ( a^2 times b )의 값은? (단, ( a ), ( b )는 양수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{6} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{2}{3} )",
        "choice5": "( frac{5}{6} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "함수 ( f(x) )에 대하여 ( f'(x) 3x^2 4x + 1 )이고 ( lim_{x to 0} frac{1}{x} int_{0}^{x} f(t)dt 1 )일 때, ( f(2) )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "상수 ( a(a > 1) )에 대하여 곡선 ( y a^x 1 )과 곡선 ( y log_a(x + 1) )이 원점 O를 포함한 서로 다른 두 점에서 만난다. 이 두 점 중 O가 아닌 점을 P라 하고, 점 P에서 x축에 내린 수선의 발을 H라 하자. 삼각형 OHP의 넓이가 2일 때, ( a )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( sqrt{2} )",
        "choice2": "( sqrt{3} )",
        "choice3": "(2 )",
        "choice4": "( sqrt{5} )",
        "choice5": "( sqrt{6} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "(0 leq x leq 2 pi )일 때, 방정식 (2 sin^2x 3 cos x k )의 서로 다른 실근의 개수가 3이다. 이 세 실근 중 가장 큰 실근을 ( alpha )라 할 때, (k times alpha )의 값은? (단, (k )는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{7 pi}{2} )",
        "choice2": "(4 pi )",
        "choice3": "( frac{9 pi}{2} )",
        "choice4": "(5 pi )",
        "choice5": "( frac{11 pi}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "(S_1 S_2 )일 때, ( int_{0}^{k} g(x)dx )의 값은? (단, ( k )는 양수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{17}{2} )",
        "choice2": "( frac{33}{4} )",
        "choice3": "( 8 )",
        "choice4": "( frac{31}{4} )",
        "choice5": "( frac{15}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "그림과 같이 닫힌구간 ([0, 2 pi] ) 에서 정의된 두 함수 (f(x) k sin x, g(x) cos x )에 대하여 곡선 (y f(x) )와 곡선 (y g(x) )가 만나는 서로 다른 두 점을 (A, B )라 하자. 선분 (AB )를 (3 1 )로 외분하는 점을 (C )라 할 때, 점 (C )는 곡선 (y f(x) ) 위에 있다. 점 (C )를 지나고 (y )축에 평행한 직선이 곡선 (y g(x) )와 만나는 점을 (D )라 할 때, 삼각형 (BCD )의 넓이는? (단, (k )는 양수이고, 점 (B )의 (x )좌표는 점 (A )의 (x )좌표보다 크다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ sqrt{15}}{8} pi )",
        "choice2": "( frac{9 sqrt{5}}{40} pi )",
        "choice3": "( frac{ sqrt{5}}{4} pi )",
        "choice4": "( frac{3 sqrt{10}}{16} pi )",
        "choice5": "( frac{3 sqrt{5}}{10} pi )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "양의 실수 ( t )에 대하여 함수 ( f(x) )를 ( f(x) x^3 3t^2 x ) 라 할 때, 닫힌구간 ([ 2, 1] )에서 두 함수 f(x), |f(x)|의 최댓값을 각각 (M_1(t) ), (M_2(t) )라 하자. 함수 ( g(t) M_1(t) + M_2(t) ) 에 대하여 <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄷ",
        "choice3": "ㄱ, ㄴ",
        "choice4": "ㄴ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "다음 조건을 만족시키는 모든 수열 ( {a_n } )에 대하여 (a_1 )의 최댓값을 (M ), 최솟값을 (m )이라 할 때, ( log_2 frac{M}{m} )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "12",
        "choice2": "13",
        "choice3": "14",
        "choice4": "15",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "( lim_{{x to 2}} frac{{x^2 + x 6}}{{x 2}} ) 의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 5
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "함수 (y 4^x )의 그래프를 (x )축의 방향으로 1만큼, (y )축의 방향으로 (a )만큼 평행이동한 그래프가 점 ( left( frac{3}{2}, 5 right) )를 지날 때, 상수 (a )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 3
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "다항함수 ( f(x) ) 가 ( lim_{{x to infty}} frac{xf(x) 2x^3 + 1}{x^2} 5 ), ( f(0) 1 )을 만족시킬 때, ( f(1) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 8
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "수직선 위를 움직이는 점 P의 시각 ( t (t > 0) )에서의 위치 ( x(t) )가 [ x(t) frac{3}{2}t^4 8t^3 + 15t^2 12t ] 이다. 점 P의 운동 방향이 바뀌는 순간 점 P의 가속도를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 6
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "등차수열 ( {a_n } )의 첫째항부터 제 (n )항까지의 합을 (S_n )이라 하자. (S_n )이 다음 조건을 만족시킬 때, (a_{13} )의 값을 구하시오. [4점] (가) (S_n )은 (n 7 ), (n 8 )에서 최소값을 갖는다. (나) (|S_m| |S_{2m}| 162 인 자연수 (m (m > 8) )이 존재한다.",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 30
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "사각형 OAPQ의 넓이가 ( frac{q}{p} sqrt{15} )일 때, ( p times q )의 값을 구하시오. (단, ( p )와 ( q )는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 22
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "함수 (g(k) 0 )을 만족시키는 모든 실수 (k )의 값의 합이 (p+q sqrt{3} )일 때, (p times q )의 값을 구하시오. (단, (p )와 (q )는 유리수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 32
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "( lim_{n to infty} left( sqrt{4n^2 + 3n} sqrt{4n^2 + 1} right) ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "( frac{3}{4} )",
        "choice3": "1",
        "choice4": "( frac{5}{4} )",
        "choice5": "( frac{3}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "(f(x) e^x (2 sin x + cos x) )에 대하여 (f'(0) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "수열 ( {a_n } )에 대하여 급수 ( sum_{n 1}^{ infty} left( a_n frac{2^{n+1}}{2^n+1} right) ) 이 수렴할 때, [ lim_{{n to infty}} frac{2^n times a_n + 5 times 2^{n+1}}{2^n + 3} ] 의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "8",
        "choice3": "10",
        "choice4": "12",
        "choice5": "14",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "두 함수 ( f(x) a^x ), ( g(x) 2 log_b{x} )에 대하여 [ lim_{x to e} frac{f(x) g(x)}{x e} 0 ] 일 때, ( a times b )의 값은? (단, ( a )와 ( b )는 1보다 큰 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{e} )",
        "choice2": "( frac{2}{e} )",
        "choice3": "( frac{3}{e} )",
        "choice4": "( frac{4}{e} )",
        "choice5": "( frac{5}{e} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "( lim_{ theta to 0^{+}} frac{f( theta)}{ theta^3} )의 값은? (단, 점 Q는 제1사분면 위의 점이고, (0 < theta < pi )이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{2}{9} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "( frac{4}{9} )",
        "choice4": "( frac{5}{9} )",
        "choice5": "( frac{2}{3} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "이와 같은 과정을 계속하여 n번째 얻은 그림 ( R_n )에 색칠되어 있는 부분의 넓이를 ( S_n )이라 할 때, ( lim_{{n to infty}} S_n )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( dfrac{49}{144} sqrt{3} )",
        "choice2": "( dfrac{49}{122} sqrt{3} )",
        "choice3": "( dfrac{49}{100} sqrt{3} )",
        "choice4": "( dfrac{49}{78} sqrt{3} )",
        "choice5": "( dfrac{7}{8} sqrt{3} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 중심이 O, 반지름의 길이가 8이고 중심각의 크기가 ( frac{ pi}{2} )인 부채꼴 OAB가 있다. 호 AB 위의 점 C에 대하여 점 B에서 선분 OC에 내린 수선의 발을 D라 하고, 두 선분 BD, CD와 호 BC에 동시에 접하는 원을 ( mathscr{C} )라 하자. 점 O에서 원 ( mathscr{C} )에 그은 접선 중 점 C를 지나지 않는 직선이 호 AB와 만나는 점을 E라 할 때, ( cos( angle COE) frac{7}{25} )이다. ( sin( angle AOE) p + q sqrt{7} )일 때, (200 times (p+q) )의 값을 구하시오.(단, (p )와 (q )는 유리수이고, 점 C는 점 B가 아니다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 79
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "( x ge 0 )에서 정의된 함수 ( f(x) )가 다음 조건을 만족시킨다. [ f(x) begin{cases} 2^x 1 & (0 le x le 1) 4 left( frac{1}{2} right)^x 1 & (1 < x le 2) end{cases} ] (나) 모든 양의 실수 ( x )에 대하여 ( f(x+2) frac{1}{2} f(x) )이다. ( x > 0 )에서 정의된 함수 ( g(x) )를 [ g(x) lim_{h to 0^+} frac{f(x+h) f(x h)}{h} ] 라 할 때, [ lim_{t to 0^+} { g(n + t) g(n t) } + 2g(n) frac{ ln 2}{2^{24}} ] 를 만족시키는 모든 자연수 ( n )의 값의 합을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 107
    }
]